後日開市跌幾多呢？

跌📉600以上走唔甩

-1000無問題

一開果下或者會 不過大把人買貨 實收大陽燭

2000 保守啦

升500

Exact7ly 個個都諗住跌 偏偏佢就唔會跌

平開再千升

過兩日wto 去完搵習總，決定唔提升警報級別 etc 就會千升

下個月先插到港女潮吹

如果係真，哩個最後逃生門要好好把握

一開市先插500先啦

一開市先升500
政策市gogogo

同意
震9散你班淡友